a酸撚入

小弟依家食緊20mg o牌a酸，食左1個月，除左真係收左油係明顯，啲瘡都仲有爆，想問下要食幾耐先好返
仲有副作用除左感受到嘴乾，洗鼻血，仲有係咪會令人失眠，本身個人已經唔係成日訓到教，食左a酸之後好似仲難訓

香港人加油！！

A酸好多side effect，但唔可以隨便停，咩都要聽醫生講。
有任何不良反應都應該立即揾醫生反映問係咪正常。

但係唔食又唔得
想快啲好

我食左兩個月咩反應都無

巴打咁撚勁
咁啲瘡有無生出黎？

起碼兩至三個月

食左年半一停無耐又出返晒油，生就好少生

不過之前食抗生素收唔到果啲大瘡 依家都開始收緊

照生 一樣既位 一樣既量
但轉左30mg之後 嘴乾到仆街

要搽多d保濕 訓教開放濕機 食幾多要睇個量

一齊加油

推

保濕保濕

唔搽防曬得唔得

我食40mg /日 食左總共半年左右
頭三個月都有繼續爆
但食到第四個月就開始穩定哂
冇再生瘡
宜家食完都兩年 閒時一粒半粒 冇再爆過瘡

毛孔同面油如？

面油完全冇架喇
毛孔都好左 會冇哂白頭

介唔介意講邊間睇同幾錢

半年至一年，屌西記得要帶袋，俾人屌都要，唔係有機會生畸胎

食左3個月無再食 個時好似食左30mg/day
都隔左成6年 到而家甩頭髮都係好勁

過多一個月 開始唔出 但仍會紅
2個月仍然會紅
之後會開始微紅
停藥後就好快唔紅

今日爆左粒
會唔會好唔返

你繼續食 睇下今次呢粒係咪快好多謝
因為我自己都要第四個月先完全穩定唔生新瘡